咩叫衛生麻雀？

係咪姐係隻麻雀好乾淨？

每隻都經消毒
唔怕有禽流感

阿衛生左隻麻雀

以前衛生署拍過廣告推廣打麻雀防老人痴哀 但又教人唔打錢仲好玩 所以之後就叫衛生麻雀啦
我係咪真心左

原來是咁

長知識了

冇錢贏唔會更加痴哀? 有錢先開心喎

咁點打衛生J?

消毒自己隻雀先

成碌j放落消毒藥水到

拿撚到仆街

嗯, 割完包皮姑娘都會幫手